「多圖」微博網民齊聲譴責樂伽維權反動人仕

反了反了，呢啲時候，人話終於可以鋪頭

有d都幾曲

我覺得愈活躍果啲愈係假膠

睇d留言大多數都係假膠

費事理 浪費自己時間

班人其實好好笑
網上打字港獨要用港du，連政府都要用zf黎代替
侵侵二次元圖一大堆小熊維尼就一張都無
仲講到自己有幾自由幾自由